有無巴打識人電話號碼查地址？

我識
打去個電話號碼到問佢住邊
應該查到個地址